закончил 3 работу 

1 остались вопросы как растянуть бекграунд не вставляя его в Body ?
2 логотип замка и надписи нужно оформлять через <p>,<h1>и <span> или можно оформить его структурой
<div class="123" href="#">
<div class="img"><div>
<div class="milan">Milan<div>
<div class="holiday">Holiday<div>

</div>
